［理性討論］點解要破壞燈柱

明白大家都好仇恨香港政府同警察

我相信大家都係愛香港哩個地方先會去到今時今日都繼續行落去

破壞黨鐵、優品我都明白，起碼出師有名

但係非智能既普通燈柱？係咪有必要性？如果係鬼，咁又係咪應該有人當場阻止/問佢動機？

利申：希望大家討論下係咪需要瞄準返訴求同政權做事，而唔係拎住不分化不割蓆就做想做既野

推 有無人討論下

拆政府野有咩問題